# Частотный анализ

Написать функцию, которая получает на вход текст и возвращает
10 самых часто встречающихся слов без учета словоформ

## Решение

Добавлен список игнорируемых слов (предлоги, союзы и т.д), написаны тесты 

## Тесты

```
go test -v
```